{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강동(명일역) 엠하임 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 お客様は予約の際、2人基準で客室を利用することができ、パーティールームのような特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。 払い戻しおよびキャンセルについては、それぞれの規定によって処理が異なる場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合には、キャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書をお持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携された宿泊施設の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は騒音により退室措置が可能ですので、適切な礼儀を守ってください。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 客室利用に関する案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "基本的には2人基準で客室を利用することができますが、特殊客室（パーティールームなど）の場合には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについてはどのようになりますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルについては、それぞれの規定によって処理が異なります。詳細はご予約時の条件をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は、宿泊施設のポリシーや法律によって異なります。一部の場合では入室をお断りすることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には、宿泊施設によっては身分証明書の確認を要求することがあります。身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りすることもありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携された宿泊施設の事情により、客室情報は随時変更される場合があります。そのため、予約時と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出した場合、退室措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に騒音を出すなどの迷惑行為があった場合、退室措置が取られる可能性があります。お互いに適切な礼儀を守ってご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難にはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内での物損や盗難が発生した場合、刑事処罰の対象になる可能性がありますのでご注意ください。大切なものはお部屋の安全管理にご協力ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 560
    }
}